{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문통나무펜션리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 次のお知らせに注意してください。 予約時、人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償がある可能性があります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際の予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューは夜9時前に始めて、夜10時前に終えた方がいいです。 炭は各自ご用意いただければ、トーチと軍手は無料で借りることができます。 炭を購入できなかった場合は、25,000ウォンで堅炭、龍骨雷炭、軍手、焼き網を購入できます。 客室内にはウェーバーグリルが備え付けられていて、グリルネットの上にホイルを敷いて焼いてお召し上がりください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。入室の際の予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは夜9時前に始めて、夜10時前に終えた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭はどのように用意できますか？",
            "answer": "炭は各自ご用意いただければ、トーチと軍手は無料で借りることができます。炭を購入できなかった場合は、25,000ウォンで堅炭、龍骨雷炭、軍手、焼き網を購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室内にはウェーバーグリルが備え付けられており、グリルネットの上にホイルを敷いて焼いてお召し上がりください。また、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "すべての客室で駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 562
    }
}